速龍小隊於牛頭角警署外清場時被示威者擊退

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

得4隻咁好機會捉入後場可惜了機會

人哋改咗名叫畜龍啦

下次圍緊時用遮勾腳

應該捉左入去先 而唔係鬥扑

條友紮恆馬準備迎戰 點知十幾個沖埋去

推

人少先得

治癒

比錯負皮
依招work